成撚日掛住咩和平和平，和你老母咩

和撚到依家乜鳩樣？
一日驚乜形象民意，同2014有咩分別
係咪對家都做撚你架啦
贏咩有民意輸咪冇囉
勝者為王就係咁簡單
咁鍾意民意入政府做囉
咪柒示威啦

都唔知民乜撚野意 廢老琴日打人有冇轉風向？

暫時和理非實際爭取到既係美國議員關注 同安培g20提一提香港

做事唔係一步到位，而家出去送頭未又係比位佢清場，隨時晏就果班都未出到黎就收工？

警總又話和平，乜柒都話和平
依家藍絲轉晒太支持你啦？
on99冇撚腦
2014柒過一次又黎
度度都話唔衝得，咁你返屋企訓教啦

當初二百萬人可以做到好多野,
但要走和平抗爭路線就等於浪費自己既優勢
一股作氣, 再而衰....

你唔衝就真係送頭
日日跳一個
送送送，你幾時衝唔係送頭？聽日就唔送？
聽日你係咪有核彈屋使送頭
咁你返屋企啦，等美軍黎送頭啦咁撚巴閉

唔支持得你既廢老既民意要黎托咩
無論你做咩，廢老都係唔會支持你

2:30 遊行見

咪柒囉，柒左30年仲繼續
柒中柒

我都唔明要乜撚野民意
自己友唔割席就係最大民意
對家一定做你

係 除左民主國家 所有和理非非行動對政府唔會有影響

成班柒頭以為身處極權係民主

你地自己一直唔衝咋嘛 洗鬼理佢地咩

根本一直都比緊泛民左膠幫政府維穩緊，69,616可以升級，贏面高果陣，幾多叫大家唔好衝。

PS.今日71係最後“騎劫”大規模遊行既機會，過左之後短期冇機會，我613之後已經係鬼係分化撚，大家都唔想贏就有計

你老味，200萬遊行係唔撚係民意呀，無民意外國都唔撚彩你喇

咁你咪衝囉 有人阻你咩?

泛民一向都維穩架啦
大家走過2014已經冇人理泛民
係連登0.3日日話要爭取民意
情緒綁架義士唔好衝姐

有人阻你衝？

616你衝完政府咪驚囉
200萬人爭取左d咩呀？
外國又幫撚左你f咩咁巴西閉呀？

612

又係樓豬依條友
日撚日叫人衝
佢自己就鍵盤戰士上身
今次係第二次講民意有咩用

係呀, 記得聽多啲依啲濕鳩講野呀
睇下佢幾時露真身

狗屋就算多人果日我都唔同意衝，我都係果度做d冇左膠既野就算，封下野圍下比下壓力就算

岩

記唔記6165：0林卓廷走出黎打鬼，老屈示威者

十分同意
當初幾個訴求無一個係爭取到
真係心酸, 有人死有人傷, 最後都係做唔到D咩,
即使係成場運動既最佳時期都做唔到野,
之後更加唔洗諗

不如講做乜次次都下午行，根本成班七點幾睇live，唔係早就冇人出，你試下遊行八點，啲人係有心行就一早塞爆你啦，而家個個等下午

係呀
我日日講添呀

其他時間呢

今日last day有就有冇就等幾年下次

列左出黎，你就問其他時間
同叫人唔好衝，之後問衝黎做咩，答左就問有咩用

升級下la泛民維穩打手

點解你覺得仲會有下次?

睇黎泛民維穩打手好驚

點解冇
有極權就有架啦
差在你死果日見唔見到

拎住個民意係屋企打飛機

係呀門口黃之鋒，張超雄叫比條路放警察出入先唔左膠

只有贏，先會有民意
你企係度係唔會有民意

成撚日叫人衝嗰班人
係咪以為自己打緊 AOE ?
你鍵盤 mouse 落個指令, 前線全部人就識得做同一個指令 ?

敵方 黑警 3 萬人 trained & full gear
都仲未計佢地有既武器 同埋不斷增援既動員力

抗爭者 有冇同級既對抗水平呀 ?
無都算啦, 當你有 6 萬人 9 萬人啦
人數壓倒佢地呀
你又點撚樣去控制 依 6 萬人 9 萬人行動一致呀?
你解決左依個問題 , 任鳩你地衝呀
屌你

你要幾多人死諫？

笑死 咁就叫打手
而家班三毛又用返當年扮班激進派上黎引導風向

歷史由勝利者編寫

D個不嬲係定律

咁你咪返屋企囉
你一世就咁得架喇

你睇下

我有屌錯你 ?

你一句都答唔到呀 天才
你咁撚鍾意做鍵盤軍師呀嘛

問你點解決 你又一句都無答 ?

又屈毛，多謝推post

跟你學野姐

泛民根本係政府，共產黨果面，hold得住二百萬人三十年你估冇料

樓主沖左未, 依家少左好多狗, 求樓主帶領大家

繼續推

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

有人會就係見到你發洩掉野衝擊，起度剝花生睇好戲，跟住警察執法清場打打打，人地一句話係非法集會，有小朋友起訓起地下lur地發緊脾氣咋喎，到最尾民意不會企你果邊，因為現時做法係犯法行為

咁做係無用，係純情緒發洩

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

始終都係要靠自己

點解你會覺得暴力work?

通透

放心會等埋遊行隊伍

警總真係唔衝得住 人地可以開真槍屠城

歷史

班狗恨不得你沖TIM呀

同意，我地目標根本唔係警察

其實你有咩理據可以證明和理性冇用?
文宣搞咁多宣傳片，就係要證明大部份香港人既軟實力
G20 國際登報令到國際關注事件，唔通又係靠打打殺殺得返黎?
我相信唔係
你條友仔仲要日日叫人衝又冇計劃，其實你想點姐?

一係趁遊行個時人多訓身一注

一係遊行完埋今日就算

二揀一

年初一開左啦

問題係果200萬人當中有90%都係和理非
你當日衝佢地都唔會陪你衝
咪咁天真

咁你得到咩成果
事實係得612有成果

問佢幾句

啞撚左啦

原來佢口中既衝 就真係衝上去硬撞黑警 full gear

一啲 PLAN 都無

訓緊啦，你咪屌囉，依家要全世界跟足你先得? 你係土皇帝共產黨呀?

根本啲人仲妄想和平有用
屌你老母
就快一個月啦和理非！！！
你取得幾多勝利啊？？？
冇啊！
呢個係極權政府黎
你會唔會同金正恩講和平講道理？
人地一早拉你打把啦
同樣道理
死咗三個人班官眼淚都冇一滴啊！！！

我唔奢求你地衝到最前同佢地死過
但至少唔好再和平大使上身阻止前線既人
而係要繼續留係度做後緩
互助互望 呢啲先係香港人既精神！

以暴易暴聽過未？
唔好再以為你既和平你既溫柔會感化到佢地
你諗下呢個月黎發生既事就知
They don’t give a fuck!!!

我真係唔明和平乜撚

你有咩條件可以唔和平？有咩武器？有服過兵役？

推啲學生去送死有冇咁仆街？

不嬲都話呢班立場飄忽嘅「民意」本身都好唔識諗

唔係去諗點樣討好佢地支持
係應該叫醒呢班蠢人

寧自傷不傷敵，如何要政府跪低？

咁你話比我聽你地係度做緊乜
阻人升旗有乜野用?
我唔係同你講民意, 我講作用同成本呀
擺明都係個局黎架啦, 仲去送頭
唔該評估下形勢先做野啦

依加係你同隔離屋個主人嘈, 要佢比返啲野你
仲要咁岩今日佢屋企人生日, 知你班友會搞事
放定堆狗咬你
你就真係同班狗打
明知唔夠打, 你目標又唔係啲狗, 係隔離屋既主人手上既野丫麻
你要攞返, 係咪應該諗辦法避開啲狗呀

嘩 乜登報果d 完全冇效果架?
得到國際支持又係冇成效?
100萬人200萬01人都係打卡架炸，外國人完全dont give a shit架
但係不知幾多人係100萬人上街後就關注事件
你如果鳩衝既話同班廢老有乜分別?

純個人意見
唔代表其他和理非：
我唔係次次衝都反對
不過你哋每次衝有無諗過今次係為咩衝？
阻開會/阻儀式嗰啲
如果純粹為發洩/Keep住道火之類
咁樣衝完俾人打到爆缸俾人拉
自己蝕底之餘又無得著
不如留力等下次啦
你哋話要be water
除咗係要識走位之外
都要知進退
下下死衝就變dead water㗎啦

有人話一齊衝？

二百萬人只係 掩護，分散警方兵力，保住後面

雨傘之後都要五年先再有呢次,
仲要講緊係一D 本來對抗爭無興趣既人都出黎參加
呢次過左之後果d 人唔會再有興趣參加
個人覺得今次真係算號召到最多遊離人士參與,
以後只會得番hardcore果班, 呢班遊離派又會變番淺藍

你做你嘅野
唔好否定人地

爭取到G20同安倍出句聲值得鼓舞
喺國家層面同國際場合
卑人咁樣輕輕提一提已經係好冇面嘅事
亦都係種政治表態同通牒，叫中國唔好咁過份

你估G20元首係爛仔會咩
吓吓出手出到口先叫比到壓力？

可能有鬼煸動激進年輕人，中晒計

我自己唔唔係衝 但都唔會阻人衝

美國副總統

只因唔好做埋D低智行為

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

有人會就係見到你發洩掉野衝擊，起度剝花生睇好戲，跟住警察執法清場打打打，人地一句話係非法集會，有小朋友起訓起地下lur地發緊脾氣咋喎，到最尾民意不會企你果邊，因為現時做法係犯法行為

咁做係無用，只係純情緒上既發洩

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

唔係要廢老嘅民意
係200萬曾經出過嚟嘅人嘅民意

跟據你既邏輯，你和理非推左幾個烈士跳樓tim

之後仲要比鄺議員當人血饅頭食

其實睇撚住對家 (黑警) 咩部署
你就知前線做緊既野 有冇用
正如依家 , 中信出邊組緊所謂路障
速龍一直退
即係 黑警任鳩你地做路障 , 無威脅

到底你地明唔明 ?

香港就係比呢班民意撚搞死，睇見昨晚有條傻閪叫人唔好屌cctvb 記者就知，和平和平和你老母臭閪呀

同意

狗衝係無用：

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

有人會就係見到你發洩掉野衝擊，起度剝花生睇好戲，跟住警察執法清場打打打，人地一句話係非法集會，有小朋友起訓起地下lur地發緊脾氣咋喎，到最尾民意不會企你果邊，因為現時做法係犯法行為

咁做係無用，係純情緒發洩

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

和理非繼續拎民意打飛機囉
用愛與和平感動共產黨啦

又玩割蓆了

唔好內哄，兄弟各自爬山

點解 偉大既軍師 彭斯
仲未解答大家 衝擊黑警可以點對抗人地 full gear 既問題 ?

為左證明唔係鬼
求你快撚啲衝+1

送子彈比人正on9

衝都要睇時勢

唔通你有秘密武器推翻共產黨

啱呀
跟本就成盤散沙。
林鄭亦都睇死你做埋呢次咋嘛，
唔䆁放又點姐？
咬佢咩。

最佳時機已過，無得救。

cctvb就抵屌既 但係因為cctvb就紅底
不過你唔好將呢件事同鳩衝黎比較
因為你屌還屌，其實我地大把人一直都有屌鳩警方，紅底媒
但係同狗衝破壞和理性完全唔同level
尤其是樓主日撚日上網叫人衝，幾多手足就係因為咁受傷
衝完又比警察打返轉頭，吃力不討好

你渣車衝紅燈洗唔洗睇有冇車呀
你叫人衝, 你E+係邊?

咁200萬民意爭取咗啲咩返黎？宜家外國彩咗你咩？和理非講到咁驚警察，又怕解放軍咁，外國人就會用佢地公民條命黎博取你既自由民主？外國用紙筆寫兩句嘢支持下你咋，你被差佬打既傷係咪會好返呀？

外國民主國家既示威
都要靠民意去支撐

原來 連民主都無既獨裁腥港
就可以唔駛靠民意

完全唔知你依啲傻鳩憑咩咁講

犀撚利

今日絕對要行動升級 仲和你老母平咩

200萬唔夠多咩 政府咪一撚樣唔聽

push

升呀 快撚啲升
等緊你哋用一個眼罩一個口罩同埋一塊浮板升級

#73200

香港呢 d 獨裁地方洗撚要民意先示威咩民意撚人地民主國家要民意係因為有票投，可以制衡到個政府，你依加有民主制衡到個政府咩撚樣

咁中意攬住個光環慢慢我唔阻你，更何況民意一早有200萬人出左黎我唔明仲要等咩，可能大家要等到2047 先醒

無錯係未爭取到
所以今日要繼續出嚟

根本好多人都唔會阻止人衝

呢班人喺度叫春，想扇動人衝
自己就匿埋後面/網上
唔係鬼就奇

真正企喺同一陣線嘅前線係唔會喺度咁得閒叫春
亦都唔會否定理非、唔會咁大意見出入

少廢話，支持你帶頭衝
就算你係鬼想送子彈比人，都企出黎呀？
唔使本呀

有人死了，有人受傷，有人被捕， 大家付出了代價但看不到成果 。憤慨是很自然的 ，但重點是 ，我們沒有不和平的本錢 ，政府掌握的武力和示威者的武力相比根本不在同一層次， 要衝要勇武都要清楚解釋原因給大眾市民。重視民意並不等於反對武勇， 這不是二元對立

香港人勝利球迷，贏就話你衝得好架啦！

本身民意就係反警
轉風向你先驚

CANNOT AGREE MORE

又一個生活係另一個平行時空既人？🤔
又要對下歷史先，我既平行時空呢就無普選，立法會未入閘就比人DQ, 選左都再比人DQ, 變左保唔住個 三分一既重要否決權。
ummm....你仲同佢玩議會制度，真係一個聰明既做法阿

笑，發白日夢既on9仔
中共會比普選你
落地區深耕細作？
泛民做左廿年都輸，靠你？
無錢無人無資源點夠蛇齋餅糭打

靠打議會戰建立民主議會
人唔笑狗都伏
150個同種票都殺緊過黎

支持ching成立祕密小組衝擊政府

乜政府肯讓步暫緩送中就唔係靠民意? 原來主要係靠打打殺殺得返黎?
國際壓力完全係冇撚用架，你完全抹殺既文宣既努力
呢條係一條漫長既路，你以為可以單靠鳩衝就影響到局面?
同埋警察同市民裝備差咁遠，你又肯定會衝到?

血債票償，食人血饅頭食到出面。

笑 打仗經驗都冇走去推翻政權 靠你？

我淨係知冇人數

兩邊都死

同意應該衝，但唔夠人同裝備，建議下午時段，可以俾通宵留守嘅人休息，同時買裝備

如果要狗衝警察，咁你買咗軍備先
我地有無真正軍隊？

比你用軍備打贏警察

仲有中共64架坦克

人地無限復活

到時變咗焦土，對社會無用，同時好多無辜既人死亡，你覺得到時支持邊個？

如沐真係做革命黨係要預咗死，同時唔會起無戰鬧力既時候貿然出動

咪混淆視聽
Cctvb係公認抵屌，狗也不屌

係現場 想知衝黎嘅目標係咩(無論點都會跟，但純粹係唔想扔低自己友

無啦啦提打仗做乜撚野

今日明明係要不舉, 但係龍和道比狗守住入唔到金紫荊, 唔明做咩唔衝

利申 一直係最前排

恭喜港人成功爭取和平使者稱號

好撚認同
不過香港人算吧啦
有幾多人真係可以不顧一切
港共一早用樓綁死左d人
一停工 銀行即刻收返你層樓
邊個夠膽衝

而家樓主就係話
而家拎哂關注啦，然後呢？
咪一樣無改變！4大訴求，一樣都做唔到呀
成日以為人地關注就代表贏左，睇清楚事實啦
事實係一樣都做唔到呀，乜都爭取唔到就日日打飛機打到虛脫
我唔知衝會唔會成功，我唔知佔領立會會唔會迫到政府投降，但我知道繼續和理非非一定輸

叫啲議員行開啦成個家長咁

唔靠和理非就要同共產黨開戰架啦 唔使打仗？唔講打仗 兵都未撚做過 點夠警犬打？

民意撚 左膠 泛民 3大害

太天真啦
當年佔中我同學都同我講最後一次
結果呢？
衣場杖起碼有機會打到2047

唔夠人數backup 連條龍和都企唔滿

講得好撚岩 今日完全唔應該講民意
琴日仆街玩到咁都唔洗理民意 我地驚乜鳩
唔係話要做到佢地咁仆街 但升級完全唔係問題

我係好on9

如果決定咗做革命黨就預咗要死

無武器做咩革命黨，狗衝到贏警察，到時等中共出番1989年架坦克黎開Party?

反抗軍先生
而家有人送軍備比你，你手上而家有幾多真軍人起手上？

咁你講下點勝？終極大佬唔係港府

笑鳩你地幻想可以靠和理非建立民主議會咋
等於我支持打仗咩？非黑即白
深耕細作下屆立會就會贏架喇
眾志自決派朱西迪下屆都無可能入到閘
慢慢攬住民主黨溫水煮蛙啦

其實不如你講下點解衝就可能會贏
講完出黎等我信服d
不過唔好再講咩200萬人冇用啦，明明出面國際報曬新聞，政府又暫緩左
雖然咁唔叫贏，但起碼叫有成效
你不如講下如果衝之後既成效會唔會大過上面所講既成效，同埋點解?

笑鳩你想反共產黨又唔想打仗咁天真啫

遊行見，保護自己唔好受傷同被捕。

你有咩武裝可以同共狗打咁把炮？

同埋果班主張鳩衝既人好鐘意講和理性就會100%會輸
你不如又講下點解會100%輸? 咁有把握既智者唔會連呢d問題都答唔到丫

又黎現階段勝利？你又知個成果唔係612 衝出既？
無人話文宣無用，打機都知吟遊詩人同補師有用，但打贏隻boss 係咪單靠文宣個政府就會跪底？
你唔係天真到以為靠文宣就會贏丫嗎？ 你望下雨傘啦小朋友，拎哂國際支持上哂time 政府都係唔撚理你
整備有差距係問題，但問題係香港人仲未衝破心理關口要衝要打，而家先雞尾酒都未出淨係捱打就梗係輸啦
我唔肯定衝會贏，但望返雨傘，我淨係知道唔衝就會輸

但係人地又唔想靠和理非喎 咁即係點？

我唔敢再衝因試過見過，發現只係狗衝

大家諗下衝，衝去邊、為咩而衝？
突破左防線後要去邊？佔領據地佔裝備？
衝唔過？咁可以做咩？
大家話勇武，話做咗被捕準備甚至死嘅準備？
如果死都不怕，咁有好多有意義嘅嘢即刻可做⋯

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

呢一刻衝我都覺得係無用 但今朝既時候目的我覺得係落中共面 最有聲音地向中共示威

啲人已經唔記得左旺角衝突嘅教訓，勇武完之後零成果＋犧牲大量抗爭者嘅前途

溫水到左八十度
仲未叫水滾

612單野係誘因，佢促使左警察果邊出黎處理事件
又令到更多人上街
但係主要既一定係國際壓力，冇國際壓力人地理你都有味

啱啱新手村出黎，綠裝都未有就話要打Boss？唔好推新手去俾人秒啦好冇，做好份內事，Boss留俾勁人打啦

衝乜？
可行性？
當你可行，咁衝完之後呢？
仲未計反效果

和理非見到遊行嘅時候沖仲點會出黎

咩一定會輸果d，睇返2014果d啊，果d parameters 完全都唔同
又唔肯定衝會贏，咁你點解又肯定唔衝會輸啊智者

衝擊政權係要用物埋打擊
但搞革命係要一步到位，同時要有武裝，有自已政權班低，且埋預咗失敗時要死

唔係而家咁既樣，咁樣只係發洩

大家都好嬲，但唔好咁做，會中計

現階段衝擊阻開會果D就有用

但其他果D係會浪費大家資源同埋精神

想請教下衝會點贏法?如果你講到人服嘅,應該唔少人衝~

個個叫人衝都講唔到個point

Everyone is watching us
狗都有睇連登 你估佢地唔會有其他捕署咩？

如果你話袋住"暫緩" 係贏既就其實無野好講，政府用返以前雨傘招式，拖多你一陣就重推到時無咁多人出，就硬通過
我再講多次，國際報哂新聞唔代表d 乜，上次雨傘都係咁上哂time, 外國人只係當新聞黎睇， 你見到香港新聞報其他國家有反政府示威，你會有咩反應？

衝可以佔領立法會，立法會係個象徵意義，要話比政府知你下次有惡法我地市民會拎返立法會，市民決定唔比惡法通過。 政府每次推法例都要顧慮市民，唔係就衝你個立法會市民拎返

而家係示威，唔係示弱

幾百萬人遊行完就和平散去依d 叫做示弱，港共會驚咩？

咁你喺度鳩叫又有乜作用？

你仲信立法會選舉有用 on9

老老77, 今朝升旗其實係好好既時機, 依家過左就係過左, 衝黎都無咩用
政府又成功過左一關, 黎緊好大機會唔會再理你班友, 等你地自動收皮, 同時又繼續推惡法出黎煮熟你地

係

每個人所表達既方式都唔同,用唔同既方式去支持住呢個運動,如果冇和理非既存在,單靠勇武派打打殺殺,只會失去本地既民意,令好多香港人會覺得我地搞事,更加唔會支持我地 ,如果當初冇103萬走出黎,我地點樣可以行到呢一步呢?因為靠既係民意。但若果冇左勇武派既存在,只係用和理非既方法,大家會好容易忘記呢一件事,冇辦法再比更多既壓力比政府,而今次因為612既行動,先可以讓國際關注意呢一件事情,令到各國既領袖去為此而發言,登上唔同既報章雜誌,所以我地每個人都為到香港出緊力,唔好抹殺每一個人既努力

我又冇講係贏，我已經強調左係有成效而唔係贏，唔該你睇多次先
但係你所講既冇成效我就唔認同，尤其是你所講既d 人睇下新聞就算
用下你個邏輯諗下啦，國際報曬新聞唔代表乜呢句說話你都講得出
我地登報既target跟本就唔係果批人，登報既目的係要將行動升級到國際層面，令到有影響力既人關注 G20 果d 乜原來唔係成效?
咁你既成效係乜啊? 人地已經用事實證明登報係有用，你咪繼續活係自己既世界囉
btw 衝黎成效係乜? 你仲未答到我

agger

同意

巿民係要vs 政府
而唔係
巿民vs 警察
警察只係煙幕，政府龜縮比你狗衝就正正中計

比人睇到狗衝，只不過比剝花生d人笑，最後又黎清場，睇睇下就會覺得係「成日有人班人起度發脾氣搞事」

如果要衝，既係政權，叻既就要武裝搞革命，但唔係呢刻咁樣 發洩，咁只會助長他人之風

#176

有軍隊未？
無既唔打和平牌打乜牌？

每次見到只係比警察好輕鬆壓番轉頭
冇成功推進過，立法會次唔計，警察自己慢慢退比你地拆陣
有冇人曾經試過教人點衝，點維持？
從來冇，每次見都係比人壓番轉頭
對面一壓就話退，救人
咁咁多次衝入面你地學到咩
升級裝備捱多幾秒比人打再退後？

鳩衝衝去邊？而家都係大家掉下遮掉下頭盔
有咩作用？

我會話，如果真係有人要衝，要有計劃、步署、目標、衝後有咩關鍵嘅優勢，諗好呢堆先衝

俾你爆左一塊唔太重要嘅玻璃又如何？
我方成日俾敵人幾個捉走一個，我地調返轉可以用群眾力量保護自己友？或者變成捉住對家？

人地有盲目嘅團隊信任啊
我地呢度仲係鬼打鬼(你睇下咁多怨post)

仲記得搞護照嘅巴打講咩？
勇武 和理非 缺一不可
嬲，可以，但諗諗點「正面鼓勵」多於怨婦po

至少你嘅隊友嗰腦唔係藍絲廢老之流啊！

咪係衝完失敗嘅下場又唔講

唔好理衝係岩定錯, 大家唔同想法
但明顯衝既人數一次比一之少人
依行為既然少左人, 就要諗新出路

在場人士仲係左膠為主

咁撚中意沖啲on9地方就沖啦，成棚武裝都埋頭沖等死呀？要沖就打閃電戰唔好等人地齊裝然後沖ok?

我唔要光環 唔要聲譽 我要民主同自由

你咪撚柒on9
衝警總一定上實彈射9你

成撚日話打民意戰 打左幾多年 得到啲咩？

你要繼續ff 依啲代謂既"成效" 會幫到爭取4大訴告既話，我都無話可說，我叫唔醒扮訓既人

你都係想我講：衝無成效嫁，繼續遊行，繼續佔路啦，好快國際社會就會有個救世主落黎打救香港

唔同你口舌之爭，我投降啦，繼續訓覺算

17/6 先講完，雙方又喺度互屌，互片，互相discredit

打埋場仗先爭邊個功勞最大啦

你地用互屌既時間，諗下點突破困局好過啦

利申：我都搏命諗緊破局方式

係呀 所以都慣嫁啦 無可能一日就打完
實會有輸就有贏
我只想講 大家要keep住團火唔好熄
我都希望中共快啲氣數盡

黠衝?
計劃?

堅持無大台, 散兵遊勇
真係唔明點樣攪行動

劉華都有教啦，想攞足掌聲咁輸，定比人罵住咁贏？！

和llm

唔需要理其他人
救自己認為正確既事

頒埋個示弱和平獎比香港唔該

只係識講我所講既成效唔會幫助到爭取，咁衝既成效係乜姐仲未答到我喎
我明你想用唔同角度解決問題
但係主張鳩衝又冇佈局，又講唔到成效既你，你都係早抖把啦

好老實, 全部都無用
你用依D野去撞, 佢地無反應只係上頭未落order行動,
一行動, 依D野只係當中小型障礙物

香港人既和平畀廢老一朝喪啦
和理非完結局得到d乜 無論咩形式都冇用架
努力搵錢移民啦

如果要搞到流血衝突就唔好怪人武力鎮壓

要記住 反送中有咁大支持 係因為呢個係和平示威。

如果係暴力示威，海外的香港人 好難勸 其他國家幫忙。

中共 現在 幾想 個示威 變暴動。

時機未到
1）香港人未到大量移民逃離，經濟爆破的時候都唔識驚
2）未支爆

問緊你有咩成效，問唔出就發悔氣話人扮瞓

一起身上連登 嬲撚到仆街
黑警 報應會報係屋企人度

因為跟本答唔到，但問哩啲問題唔係口舌之爭。勇武嘅成本太高，當啲人覺得冇勝算，就咗會去做。

就係要開槍, 仲諗住唔留血可以成功?

有好計劃先好出嚟講嘢啦

圍住警總兩日，播返隻海闊天空已經贏左

咁唔和平
面對咁多警力又可以有乜作為？
送頭？

Aggar
Blame人永遠最易

所以就係上面講
只係聚左班人就算，唔玩大台，指揮
然後對面每次同一個盾陣就搞掂

你去擋子彈

死喺警總就成功？成功啲咩？

雖然我冇勇氣，但我同意係香港和平遊行係唔會爭取到任何野

因為要選票，選票需要民意

2014就係輸左民意，自己都唔知

如果暫緩都唔算有時。
咁講其實勇武都係冇用。
除非你真係勾結到外國勢力，或者滲透到解放軍，又或者聯合大陸各省各市嘅人一齊反共。

永遠抗爭輸都係輸自己人
所謂失民心都係失自己人先
所以希望大家明白
香港必須經歷陣痛
終會打一場內戰 不論係輿論戰 定係 實際行動
為既係自由民主 定係 獨立革命
大家都意志一定要堅定落去
放棄才會失敗 堅持才會成功
即使堅持有可能失敗 但我寧願站在堅持的一方
道德係好高尚 好美麗
但現實係你不打藍屍 藍屍卻會打鳩你
當道德理性溝通失效時 革命就會開始
當你有所覺悟 民心就會有
而唔係睇班藍屍嘴臉 口講經濟 對腳移左民
有時啲人怕如果我地都無底線
咁同共產黨有咩分別？
分別就係我地既敵人就係共產黨
而我地有良知同人性 有追求既理想同價值
我地知道自己做緊咩
面對暴政採取各種手段係必然
包括和理非同勇武
萬一我地輸了 犧牲了
那麼自由民主公義的香港就會消失
We are last hope. 請繼續堅持 不動搖 不放棄

已經好叻叻豬

你唔攞支改完嘅氣槍上去？9成開你槍

612只爭取到被政府定為暴動 人民被捕 政府係怕你就唔會有幾萬人都強行快速清場 再在當天就定為暴動 政府一直示弱不是怕你 而是等你進了它設的陷阱時可以名正言順地拉你 消除反對聲音
615政府改口 係因為美國有機會做野 取消香港獨立關稅的地位 所以政府才怕 才會後退一小步 令美國再冇藉口介入
麻煩動武前想想咁做的後果 不僅僅是一步 而是之後的連所反應 現階段冇可能可以推翻政府 即使你們打敗了3萬人的狗 還有解放軍在 中國不會容許完全反政府的暴動 歷史上革命成功 係因為在國家層面上反政權 係全民運動 而香港只是城市 在城市層面上反政府 除非其他中國城市支持 不然一定失敗
當睇唔到有乜機會成功時 唔好咁中二咁叫人衝
要政改係一條漫長的路 現階段不要只想著單靠外面衝擊政府 亦嘗試以內裹改變政府
任何運動有民意不一定能成功 但冇民意一定失敗 有d失敗係冇得返轉頭 武力衝擊政府的失敗就係其中之一 主流民意一定不是反政府 而是反修例 同檢控班狗 你強行逆民意 只會流失更多同志 最後冇人再願意站出黎反對政府施政

我覺得係好多人政治冷感未醒覺
而家叫好D, 有2百萬人走出黎吊

無論和理非同勇武都只係一種手段，而唔係目的
諗清楚每次行動既目的係咩，點樣達到果個目的
為和平而和平（淨係要光環）
為勇武而勇武（英雄主義/發洩）
都唔會令你達到個目的

你們認為一到2047解放軍便會大開殺界嗎？現在搏命為甚麽？

612受外界關注，因為外界不知道有人掟磚。外界以為示威者真的是手無寸鐵。

你們認為一到2047中國會將一切外資企業扣押嗎？中國會故意搞壞香港的經濟嗎？

你們認為粤語會失傳嗎？資訊自由會失去嗎？工作會被大陸人搶掉嗎？樓價會太高嗎？

如果我告訴你，只要把經濟搞好，様中國和香港都發達，三十年後香港會有普選，四十年後中國會有普選，那麽你仍然會拼死對抗中國嗎？

如果你是中國的朋友，中國會想你死嗎？如果你不想中國死，叫人來打中國，中國會想你死嗎？

計劃好屌你老母

唔好再用人數打飛機 出左二百萬又點
比你出夠七百萬 都係鳩行
乜都爭取唔到

做反抗軍？
短時間內革命？
有無人自組政府，等推翻後重組？
用武力解決？
有無軍人？邊個肯做，預咗失敗要死有幾多？
有無槍，裝甲坦克，戰機？ 打贏警察之後要打解放軍

反抗軍/革命黨 呀哥/阿姐？
點做好？

乜鳩嘢贏就有民意
共狗夠嘈贏咗英國收返香港啦
而家民意好高咩
民意係抗爭成功嘅基礎
唔好本末倒置
羅馬非一日建成
心急還心急
都唔係𢦀鳩到唔夠人秋都去送頭
有更多人更大聲更堅定支持先有機會做更多嘅嘢